有無人有睇開品蔥

其實呢個係咩網黎
好似講好多反中共議題 但又無比人封鎖
有無巴打睇過或者睇開 想知質素如何

有睇過 但我懷疑係咪大陸人都要翻牆睇...同埋舊品蔥好似俾人搞完？

巴打覺得質素點

強國睇完matrix後發現得一個matrix係唔work，所以起左個zion，然後又定期reboot zion

舊品蔥標榜唔用粗口開罵，好高質。
新品蔥唔係。